[突發]ISIS公布賤種朗 準備斬頭照片

陰公豬

牙朗：終於有我啦

又輸比小花

唔怪得唔敢入波
原來驚太注目
zaza同小花小心d

zaza成個恐怖分子咁

小小羅：嚇死我,以為無我份

世3

曲線幫我朗宣傳

如果出年世界盃搞單野有球星死埋
不過都係吹下水姐，咁夠薑搞埋俄佬咩

認真 成件事都幾恐怖
我係c朗一定怯 踢波踢到搵命搏

恐怖份子對眼有d咬人蘇嘅感覺

你估真係捉到佢咩

表現差，又比個機會賤種賴

拜狗唔抵得？ 你有邊個球員有資格做封面啊？攞出黎啊

美斯

幾時有世三

美斯有大頭 我朗就要下跪

買左去睇

等isis 證明實力

唔好去睇美國果場 講到既得咁多

多謝分享

唔好睇中國果幾場

柒少陣啦，美國入唔到決賽周呀

屁馬最開心 矮仔同牙朗一齊收皮

咁佢話唔好去睇姐
又無話一定有得睇
佢都係保障你人生安全

屌

其實D人咁做係為咩？
有錢搵？

呢啲活動搞手無得賺 只求大家開開心心斬下頭

好撚柒啊屌你老味

屌你，笑到仆街

Isis 有命頂到去下年夏天先講野啦

乜撚嘢小小羅？

小小羅納爾多

我朗咁紅洗鬼宣傳，is借牙朗上位

下一個係咪iwobi?

c朗看到自己終於出現在海報上 鬆了一口氣

呢個真係要拎去斬

乜撚野邏輯黎
如果前提唔係有呢場比場，叫咩人唔好去

不過如果真係會咁
我諗都幾震驚同sad